又落雨 好撚煩呀

落撚完未

未

越多越好，冇咁熱

落多啲就最好